共和黨Solomon Yue :「旺角濫捕」係納粹行動, 預示香港或將變成集中營

共和黨Solomon Yue :

「旺角濫捕」係納粹行動, 預示香港或將變成集中營

大家更加要簽聲明, 取消2022年中共奧運

點解個個講到無差別濫捕好小事咁？

所以唔係講句「9拉姐」「告唔入無事既」「最多坐48小時」就算
再俾佢變本加厲落去我地就會同新疆一樣，會有更多人受害
出門口唔經過安檢既話坐48小時
著黑衫出街姐係暴徒，拉得

推

風暴兵

HKGestapo

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

“講唔講港獨”係五毛好辛苦鋪咗幾日既日既分化風，千奇唔好入黎叫佢地番屋企再諗過計

幫手推

唔好意思，借個位

●○●○●○●○●○黃色證券圈●○●○●○●○●○

認同，只要班狗一日唔俾旁人問被拘捕者嘅名，而不斷出現屍體都話冇可疑，咁被捕就可能等於送死

所羅門

求下大家

香港人肯吹風未
個個玩Twitter 重講「警暴」
美國吹過風好多次，想你跟
冇人識跟
Chinazi啊
香港警察係打壓人權部隊啊

Push

幫手Like+ Retweet

和你貼 連儂廁

Chinazi

跟本就係老笠 chinazi scum

納粹呀

#StopChinazi2022

差唔夠兩萬個簽名

［真係冇人簽］所羅門發起白宮聯署：取消北京2022冬季奧運

幫手簽stop beijing2022

因為黑警犯罪唔會被追究, 完!

納粹黎架屌

想講簽唔到

幾日都係咁

chinazi

Open an account and share it

香港獨立 唯一出路

1226 商場和你shop
1229 香港人抗爭日與夜@愛丁堡
1230 痛心疾首追悼會@添馬
1231 10-9-光-復-香-港-時-代-革-命

就算問到名
班狗都會咬死人
而家班狗咬死人係唔會有事

根本搞緊種族屠殺啦

仲未夠數

屌哪星，點解重可以未簽夠10萬人架，係咪香港人已經接受左要入集中營等死呀？快d幫手簽啦仆街

推上Twitter ar

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

個聲明簽過幾次
但係冇一次收到email

推推

有隻曱甴專登撞個後生仔然後拉９佢

35:00開始睇

push

示威者不升級, 下場就係咁. 無限輪迴被人鳩拉

秦始皇收皮時, 莫非靠河理非 ?

Twitter要人

奧運嗰個聯署訟仲爭成萬七個
大家唔係咁樣對所羅門呀嗎spread去各大Facebook group pls

[白宮聯署] 制裁匯豐 刻不容緩

推呀屌 仲未上到熱門架

推啊

good people will fight if we lead them

9uper

Solomon 用緊一切嘅警暴黎打中共

Pish

而家已經係
避無可避 要面對

up

Tui

學隔離post更加要煲大佢！
令到啲港豬唔敢出門口！

[警世] 獨立定自治? 中共分化手段之一

有興趣來睇下

要幫手tweet

p

Retweet

推
未簽嘅同我即刻簽咗佢

Spread 出去

香港納粹警察

Chinazi !

推
一定要令全世界知道香港一直都係戒嚴狀態
只係政府冇公開宣佈

唔係小事 而係你無得拆
作為手足 只有be water更快
但一街都行人 你都唔知捉左果班係咩人
如果係捉無辜途人你可以點應對？

Sign it

究竟幾時先會動用條法案制裁班臭閪？

法治只會係新政府出現時才有可能重現. 777 當道, 諗都唔使諗

我講緊美國嗰條「香港人權與民主法案」

推

------

香港獨立 唯一出路

so? 擺到明係玩殘你哋啦

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share出去

推， 大家幫手push

咁咪唯有早d散囉 明明講話商場收皮就散

或

痴撚線

完全認同

推推推推推推推

好恐怖

推啊屌

所羅門魚真係好關心香港

魚仔好波，一語道破。

Retweet please

Fuck chinazi
黨衛隊死全家

Twitter 做野

我地需要世界軍隊，消滅港共警賊

點解個聯署咁撚慢

濫捕加埋pk doj 再加紅官搞唔掂

pushhh

Retweet. Marco Rubio Pompeo pence Pelosi

推呀

和你shop 不是be water 已係困獸鬥

推！！

緊急！有做到嘢既NGO開始缺錢！(請廣傳！)

納粹軍隊

千幾retweet
笑死人

s

—————————
拒絕習慣極權濫捕
團結。堅持
一月一日。維園老地方
香港人。ASSEMBLE

d

用5分鐘retweet已經幫到好多水深火熱既人

pu

你都知大鑊就快啲手做野啦

黑警濫捕死全家

SS係納粹黨衛軍，算唔算美國半官方認證ChiNazi?

見到d著裙好驚會有事

所羅門睇到事件邪惡本質,
不能成為習慣, 一定要制裁所有黑警

新彊嶺都起緊啦.....

其實係 已經衰撚過大陸

Antichinazi

制裁未，好惡頂呀

[不服來辯]港獨撚更加要支持立會同特首選委過半

#Chinazi

大家簽咗未

這個聖誕不快樂

200萬手足去晒邊啊 簽個名都搞咁耐

係 積極主動打壓人權一份子

「部隊」呢個字有少少佢哋係被僱用或被迫執行
佢哋絕對係自己出於意願而行動

大家唔鍾意所羅門都好
簽個名其實冇壞

Signed

Anti #Chinazi

仲差萬五喳
大家快啲簽

signed

推

---------------
香港獨立 唯一出路

LM

仲有萬鳩幾個簽名

說好的清單那有影?

香港集中營

pish